【香港人醒啦！】大家心態要改變 今晚係正式開始革命！

用得緊急法推蒙面法 代表港府正式成為名副其實獨裁極權政府
今日開始 唔再係社運 係革命 今晚要起義
我地係行緊烏克蘭條路 香港極有可能變成第二個烏克蘭
心態要改變
光復香港 時代革命
香港人 反抗！

push

Tonight we will become a revolution

睇下新城市唱歌仔唱足成晚 咩革命丫

政府嘢
中資嘢
賣港嘢

推

不要說逆權運動 不要說抗爭 試著說革命

推！

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

今日係第一戰呀 不受傷不被捕

今日政府已經將極權擺上檯面，肆無忌大咁打壓人權！

今晚開始，香港正式進入一個革命時期！

推 革命

今晚唔係end game唔係最後一戰 我聽到呢個消息之後喊到傻左 覺得好無力 但我地要清醒！
今晚只係開端 係革命ge第一戰！

呼籲各位手足小心冷靜行事
記住梁天琦所講，唔好俾情感同仇恨主導
林鄭痴線獨裁去賭一鋪係人都知
唔代表我地要「跟」佢賭呢舖
香港人黎緊仲有好多鋪！

革命路線好緊要
我地要做嘅唔係要「抗爭表態」
要長期抗爭必須有長期策略

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

這是香港新紀元的開端

冇錯

好多人心態未準備好

希望所有和理非以住怕上街表態嘅
希望你哋都可以企出

和理非是勇武後盾！